# Tutorial for AndroidPIT.de #

[[Tutorial Fortgeschrittene Folge 1] RSS-Feed zu Json und Weiterverarbeitung in Apps](https://www.androidpit.de/forum/716468/tutorial-fortgeschrittene-folge-1-rss-feed-zu-json-und-weiterverarbeitung-in-apps)

---
[[Tutorial Fortgeschrittene Folge 2] Fortsetzung RSS-Feed Firebase Cloud Messaging und Realtime Database](https://www.androidpit.de/forum/717296/tutorial-fortgeschrittene-folge-2-fortsetzung-rss-feed-firebase-cloud-messaging-und-realtime-database)